一人一個同pokemon撞樣嘅名人

劉華同怪力

諗起有個無下半身既黑人好似小拳石